係台灣讀書 你問我答

我盡回 各位唔好屌咁大力

台妹係未好淫

真係好淫 有啲台妹知我係香港人就出哂水
啲衣著都幾放

係邊區讀

台東近台北

冇人回

讀咩科？

要準備幾多錢去台灣讀書？

It

食過幾條台仔？

要睇你讀咩學校 國立同私立學費差好多 生活費既話3000港幣一定夠你用 住既話我就唔係好清楚 因為我住學校宿舍不過我聽講大概2.3千港幣一個月

不了 不是gay

乜野方法可以識到最多台妹？

過黎搵我

係台灣買架二手車 啲台妹自動會過黎

你係邊先

要去到台灣讀書咁慘, 重出你問我答黎做乜

想去台灣識台妹，邊度地方係最佳選擇?

其實去台灣讀書好慘咩

膏熊

香港讀書點識台妹？

Line?

分享下食女經驗

睇你想識咩type 既台妹 台中台南就單純可愛啲 台北就放啲mk啲

有冇翻pt

台妹係咪真係好撚蠢？好易氹佢屌

巧遠喎

Line個啲通常都外送茶黎 你玩下交友apps換地區都多台妹既 冇香港咁多男扮女

啲台妹知你係香港人之後會好主動搵你傾計 本來都諗住食返件 但係佢地其實好偽善 所以都係不了

冇返啊 台灣人工太低 冇心機返

海大？

都係要睇下咩地區既台妹 中南部既會單純易氹啲 台北個啲就主動啲 相對上都機智啲

你唔會估到架啦

純你老母呀因人而異姐

我間學校個啲係咁 實有例外既

讀咩科？
有無諗住畢業留台工作？

讀It 有諗過係台灣做一兩年野 攞啲經驗再返香港

黎搵你帶我玩ok

都得既

破左處未?

破左好耐了 我唔係毒撚

yr幾

台仔如何 拍唔拍得過拖
台仔同港男有咩分別

up 乜9

懶就懶啦

3

個撚個都明 係得你唔明

唔通我暑假係香港返full又同你講咩

台南係咪台中近高雄？
南投縣係咪彰化近花蓮？
想學嘢

咁唔想自爆啊嘛咪講大啲囉

啱啱睇過台灣d大學分佈
除非你同我講話自己係金門讀書 如果唔係點起到你底呀